呻公司做得唔開心會被公司告誹謗

公司話只要講半句係公司做得唔開心會發律師信比該位同事告佢誹謗公司，巳有同事收信！

仲之公司叫你ot 唔準呻唔開心，公司唔比加班錢唔比呻，公司唔比勞工假你唔比呻，做得唔開心唔比呻，話人工低叫誹謗公司

只可以同人講係公司做得好開心，人工得最低工資都唔可厭低，否則

呻半句發律師信

律師信有錢就出得啦

咪撚番囉

無反啦

睬佢都on9

炒人就得